澳洲留學可以搵咩工返下？

由於太hea想搵工返下 之前做過Uber司機，但係支出+交稅後同做華人餐廳差唔多。
超級市場/快餐店好似幾難入到去？

7-11？
見好撚多印度人做

coles，safeway ？

基金倫敦金果種昆人錢工作

同求 係Sydney但唔知做咩好

超級市場唔難，不過你留學有限一個星期好似得幾個鐘工作時間，除非打黑工姐係都係餐廳

邊個州？

Apply過coles woolworths aldi 都冇音訊

WA

賭場

讀咩科？